老老豆豆教大仔有guts嘅而家就應該出去一人貼一條

證明畀全香港睇升格真係名副其實

普通人唔貼得咩?

幅牆要咩人先貼得?

專業教育學院專業架
教育學院就算吧啦